《遇見》

您地好，我叫框，第一次寫野。呢個故事發生係我讀大專最後個年，遇上佢，令我改變左好多。或者您地會覺得文筆好差，請見諒，我只係想作呢段回憶記錄同分享。大部份句子未必通順簡潔，因為係真實對話，我想盡量呈現返出黎。如果你開始左睇既話，我多謝你既嘗試同埋比一個機會我。利申，唔係兵仔故事，真人真事改編，勿相認。

我：如果我可以早啲識到您就好喇...... （碌緊手機）

我今日約左佢食飯，好耐冇見la。應該有半年，唔知佢今日著成點、分咩妝呢。

敏：睇緊啲咩啊？ (佢係後面伸個頭埋黎）
我：冇啊。 (即刻禁個Home掣，因為我睇緊佢啲相）
敏：係咪睇女仔啊🤤 我都啱架喎
我：妳Les既咩？
敏：你地男仔都會睇6舊腹肌啦
我：啱既..
敏：扯開話題！頭先睇咩！ (佢扮晒嬲咁望住我）

如果我可以停止時間，就算係停多幾秒，我都想。因為妳真係太吸引、太有魅力、太靚......

我：......
敏：做咩啊？我個妝化得唔好？
我：唔係
敏：喔！我太靚係咪！
我：係啊
敏：😳.. 咁識講野既咩

佢每一次講呢句，都會刺激我個心一下。而我知道，循環係冇結束到......

樓煮！！！

多謝你！！！！

敏：我靚唔靚，你答啦！
我：靚
敏：你敷衍我🥺

我：冇啊
敏：有冇多啲形容詞？
我：妳真係好靚，如果妳係太陽，我會係咩？
敏：雪糕？將你溶化🤤

我：係向日葵啊
敏：😳
🙈
多謝，咁識講野既

好好笑 多謝樓煮

有啲紫靈feel 希望樓主繼續

人格分裂？

唔洗多謝，我開左係講故台，大家得閒過去睇下啦

講故台見！